幫手正視聽

之前塗鴉尖咀鐘樓有片啦，但明眼人都睇得出唔係我地呢邊做
附上link，大家快啲去正視聽